{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045183",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "유키모찌 연남점"
    },
    "text": "こんにちは！当店はユキモチというジェルモチ専門店です。 かわいい半球状のジェラートをコシのある大福生地に仕上げます。 当社の製品はコシがあり、もちしていておいしい特徴を持っています。 製品には色素、防腐剤、香料などが全く入っていないので、新鮮で健康的な材料だけで製作されます。 また、ジェラートと餅生地は店内で直接生産してお客様に提供します。 製造後5分以内にお召し上がりいただくことをお勧めし、保冷包装は10分以上移動される場合は提供しておりません。 美味しい雪餅を食べに来られる際は、弘大入口駅の3番出口から300m直進して、ハリスコーヒー交差点で右折してください。 当メニューは様々な種類の味を提供しており、価格はきな粉餅、牛乳、イチゴ牛乳、ダークチョコチップ、緑茶、コーヒークッキー(ロース)、ピスタチオ、ソリテすべて4500ウォンです。 たくさんの関心をお願いします！ ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェルモチ専門店ユキモチでは、どのような製品を提供していますか？",
            "answer": "ユキモチではかわいい半球状のジェラートをコシのある大福生地に仕上げています。"
        },
        {
            "question": "ユキモチの製品にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ユキモチの製品はコシがあり、もちもちしておいしい特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "ユキモチの製品にはどのような材料が使用されていますか？",
            "answer": "ユキモチの製品には色素、防腐剤、香料などが全く入っていないので、新鮮で健康的な材料だけで製作されます。"
        },
        {
            "question": "ユキモチのジェラートと餅生地はどこで生産されていますか？",
            "answer": "ユキモチのジェラートと餅生地は店内で直接生産され、お客様に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ユキモチの製品はどのくらいの時間内に食べることを推奨していますか？",
            "answer": "ユキモチの製品は製造後5分以内にお召し上がりいただくことをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ユキモチの製品は保冷包装されていますか？",
            "answer": "ユキモチの製品は10分以上移動される場合は保冷包装されていません。"
        },
        {
            "question": "ユキモチに行くための最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ユキモチに行くための最寄りの駅は弘大入口駅の3番出口です。"
        },
        {
            "question": "ユキモチのメニューにはどんな味がありますか？",
            "answer": "ユキモチのメニューにはきな粉餅、牛乳、イチゴ牛乳、ダークチョコチップ、緑茶、コーヒークッキー(ロース)、ピスタチオ、ソリテの味があります。"
        },
        {
            "question": "ユキモチの製品の価格はいくらですか？",
            "answer": "ユキモチの製品の価格はすべて4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユキモチに興味を持ってくださりありがとうございます！",
            "answer": "ユキモチへの関心をいただき、ありがとうございます！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 460
    }
}